有無人讀完社工又唔做社工？可以講下做咩嗎

如題

讀完酒店管理真係可以管理酒店？

讀完酒店管理當然係酒店管你

社工嘅情況唔同 因為有專業資格

一日未考牌都唔係專業人士

讀完社工就有牌了
有無人拎住社工牌去做其他嘢？

網上睇過有人之後投身黑警，然後打鳩班示威者(當中有識嘅社工)

好似係教育中心聽到有個職員大學讀社工
心諗畢業走去做sales賣課程都有

真係好專業

IG女神鄭宇澄係POLY社工畢業，依家做model同化妝師

唔少有社工牌走去做保險狗同空姐啦
一係就EO AO
社工個soft skills 好多地方應用到
其實乜工都做得

原來係咁
唔好意思樓主
因為好多朋友一讀完degree 再讀master 再實習拎牌
我仲以為bachelor 未有牌

但凡社工dip asso degree master 一讀完就有排

大吧啦, 你估讀社工就係正義化身咩, 咪又係為錢

頭兩者同後兩者個牌有D 唔同
可以話兩個Level

識得有人做左一年幾社工之後轉左做空姐，又有轉左做海關